[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼?(6097)

大學無開盤就贏波

垃圾禾丹

又斷

搭3買咩好

卡拉雷聯100%

居然開哂三格
中哂拜仁西甲三格角過關

半主好冇

派我？

只信安圖生

半場唔識睇 如果馬會唔轉盤我allin home

如果轉一球呢

個盤幾深下

如果馬會同澳都轉一球 我skip

主隊往積 近況閪到咁都讓人 唔買唔得了

買得基層注
留個payme請你早餐ok?

可以
多謝

屌你又中

一按即 PayMe！

齊win

執返廿k

PayMe 命中率高過買波

我了

總入球三粒
21/12

好過去賭

Lm

今日三條過關
全部差一關

拜狗

多謝大哥

Paid咗

德乙二串一大波gel

多謝大哥6:15buy what

唔買單頭？

諾域治正垃圾 識攻唔識入

本太細 我全部50 100咁

我買咗基層注半大
啲運應該用得7788

搵場重心一棍喇，下下斷一，贏埋都唔夠輸

今日重心左南錫

贏咗喎 我了

串左

差個賓周

卡拉

費利開大啦 秒goal撚到尾。。。

三場全上盤

中

輸

唐迪拉

屌你老母 葡超咁撚多下盤

00000

起身收錢 史雲斯

里奧艾維仆街死

屌，又無即場補飛，怕左卡拉隊野

去踢世冠盃唔敢買佢深盤

兩隊假波
炒12碼

兩條3串1各斷1
又跳樓算

一打開就見到你跳樓

度左三注
雞湯
艾拉維斯
費利拿
淨係買左雞湯
四點5x分起身 差少少買到費利拿

如果卡拉又比人cup就好笑

星期一開始日日針

830
古里高聯-0.5
預輸半

葡萄牙兩隊長反
唐氏迪拉同國民隊
訓左冇買費利拿

安圖easy

馬會調大半格 低水引人買唐迪拉

後面應該係內定里奧贏
讓到半一 補時整球12碼 奈何條死黑鬼

收米 早幾日又有場弱隊讓半一，大落飛，中過一次伏唔會再中

內定就重射啦

跟左 琴晚好撚黑
希望唔會燈

條死黑鬼射到咁柒真係幫唔到

睪丸主場

830智假大

屌佢老母補射仲要炒上天

細波gogo

客入未

㩒屌

畀人襟？

終於有機會贏錢啦

睪丸主場1：0

古里goal

客cup 未

屌入左100又jump

古里唔島

買乜

暫時睇主64波客

有冇人派

古盤$2100

多你一個0 希望中了

-2g

藍十字果場 超唔好賭
買盤 比人抽成3x%水
尼卡應該全格唔到
藍十字1.65
同尼卡半格1.59

香港馬會

買10蚊0比0睇頂到幾耐

咁進取

少你兩個零 一齊中

齊羊食早餐

成個禮拜都過唔到第3口

1球到尾 大家開心

支持

出面做緊生死盤
覺得藍十字贏咪買客勝囉
覺得主隊食唔哂成個盤咪買讓球主客和＋1囉
咁樣睇返同出面差唔多水位

1:1

你都幾撚勁

Cup未

其咪出面既0.5馬會都有

即係+1 同埋主勝

又要叫了

-1g咪半二全二

1.65比狗買
香港狗會抽全球抽最多
又同外面一樣

返cup la diu

半場可以cup?

出邊大船係咩

主贏波好撚難咩

個旁證做咩鳩
龍門甩手補射都吹越位

半場會2:1

客cup未

易到

甩手都可以越位架

me

巴打你睇返自己講咩先
出面做0.5 上盤九幾水 馬會客勝1.85
下盤又係九幾水 馬會讓球主客和＋1 1.8
依加係馬會買讓球盤買上盤和都收返半
學你咁講尼卡沙贏我買下盤係咪全部莊都唔夠馬會高水呀
跟本都唔同玩法 想跟返出面咪買主客和囉馬會係抽你水架la 冇你講到抽咁多咁解

尼卡沙半大 1.5/2 5000@3.8
100%
唔信邪！

澳彩平半得1.6啦 搵嚟屌嘅

事前應該半細

飛？

下半場唔會又係一粒都無咁on9掛

所咪照返樓上巴打所講馬會抽乜鬼野3x%水

真飛

In 半和

We trust

半場2:2 支持

漢堡

清你平時淨玩波？

馬會唔會玩下？

古里收錢就跟你

應該有一半收返

好波，但我買左主算

半二全二的信號

上盤真係輸半都執到

主贏波

派10蚊?

半2全2 gel 2.5細又有本玩下場

細波有曙光

3.5b 針

唔係半二全二咁老套啊

細波頂到心臟病發

屌你老母 主入多粒啦

主客都入多粒啦

客杯未呀

同路人

刷角都要識入波賤種

唔好再入啦

主隊快啲變魔術啦

刷角唔入波

智假上身未 15分鐘2球

又係下半場唔入波
咪撚踢下半場啦咁

糕

1:2

係要屌先入

快啲 追和22 3.5b 和波 全收

智甲好窮？場場唔係追和就反cup

依家要入錢

客隻易癲到

Goal

係咪反手買咗主呀

終於贏

求22完場

1:3

13收3. 5 小輸和波盤

冇 半全客

又唔見半場入 屌

朝早波唔跟常理買就岩

又係咁樣
主入1球之後反輸3球

11.30點部署

買主真係on9抵輸啦
客隊19幾場作客未贏過波
主盤仲有成2.05俾你買

我買左主

古里廢到

智假真係鳩買大波都贏

近10場1 2 7點買得落

2.5b cashed

半和

又輸哂

每次買波都係咁
買主開客
買客開主
買大開細
買細開大
買讓球主客和就贏得一球
輸到破產

11點半買咩

尼卡沙

同路

泥膠沙 chow 西流有冇同路

如果有錢會買藍十字

尼卡盤王

買100 200 300就中
一貪心買過千就立即連輸幾次
唉
點賭都係輸

慢慢嚟啦
50 100咁推上去

藍十字 中風賠率

轉盤未呀屌

見到都唔開胃

但又好似開硬客

試吓淨係買盤
睇頭尾盤黎到

本身近一個月用3000本玩到上10000
過關2串1 4串5 6串7 8串28都有
主要玩都係幾百內
依幾日開始貪心 玩過千
一連輸幾次就唔憤氣再玩更大幾千
結果輸哂再入幾千玩再輸再入再輸
唉
唉
唉

你老母求其買算數

越嚟越大，我了

祝羊

師兄冷靜呀
我就係買幾百連贏幾次轉玩幾千幾次連輸
唉

買多左個0？

究竟點樣可以控制賭博
好沉迷

7400廿倍注

之前350一注

呢排黑仔買乜都輸
試埋呢一轉再書就停一陣

閒錢多到7400求其買

客重注？

今晚打撚死都唔會再買波琴

姐係咁 我cap低左幾個月啲賽果
跟住對返馬會啲波 頭盤 尾十分鐘個盤
同樣都係主隊或客隊先買
如果頭盤睇係主 尾盤睇係客 就唔買
試左一排 幾有用對我黎講
利申：正數 （唔係話贏緊 ）

咁一陣買咩

睇頭盤係尼卡沙 如果尾盤唔同就唔買

睇梗AV?

馬會派未

一諗到依五年夾埋輸至少30萬
就會不停好想追

每次明明用幾千細玩幾百上到一萬
然後就係連輸幾次幾千再入幾千幾次再輸
唉
好

發個啱啱亂買左
神智唔清醒
各位唔好學我一定要保持平注
不過都冇所謂當玩大細

中了 1:0完場

心態唔同咗
追數會好小心買
唔使追數求其買就出事
利申：同你一樣，前日贏10K，琴日針返晒

咁究竟點樣可以改變個心態
唔好話依五年
近4個月已經輸咗差不多10萬

戒賭

第1個講買咩我就買咩 尻買埋算

全主

藍十字-1

主

銀卡未

有冇料？

1.65點撚買 都係睇下算

重注10皮 贏6皮5當收息

主入未

等陣大把波

咁不如買人和家興w la

買幾大呀

買沈集成熱食2串1

我都想戒但忍唔到手呢

有冇追數料
夠鐘交卡數

好細 80

平均每年6萬，仲想點

貓叫
將軍

尻買左和主 比我中返下高水爽下

貓叫讓平半咁鬼著數

你今場買幾多 有冇參考飛

屌呀原來1130先開波買咗高水平半

轉左盤

10個有9個都追唔到 只會條數滾大

屌轉埋盤 伏伏地

開11:30 屌早左

好多人唔睇時間

雖然我曾經都以為係11:00

完全中point
明明可以止蝕離場
但就滾到咁大
唉
究竟點樣控制自己賭博心態

半大 = 100%的波

半大準備

睇到29分先買

無轉就買半和

夠薑半場全大

好

連針10K後重心注

尼卡沙 +0.5/+1

搵其他嘢做 做運動 睇劇 咩都好
del馬會app

好撚暈訓陣先
半場3粒@返我

屌琴日澳假到今朝智假
買3場單頭輸撚晒 一條2串1斷一關
針10k

勁撚黑
兩場反cup 一場補時12碼唔撚入

智假真係好假中伏
已決定以後每次小買200 300算
我唔會再鬼上身一下買幾千一萬

盤都轉埋 咁買乜

喂曹操，你本身都係蒲波台架咋，開個爐收咗幾千人，當正自己KOL咁，有咩咪上嚟嗲囉，cap圖上自己爐自己講 肉唔肉酸D呀

大哥

有冇link

準備又上主公爐

客其他得60倍？

藍十字-0.5/-1

將軍得唔得啊

條友當左自己真係明星

叫佢自己上水po啦 之前係咁宣傳 收夠人就tg自己另起爐灶

11點半有無水

喂，你而家唔報假嘅

認錯人? 我好少報分數

主隊不敗

都係skip算 尼卡連登稱盤王

買500百下盤睇波

屌，假派先啱

全黑bb

含撚喇

屌你老母終於有人屌鳩曹操條傻閪

想買半場波膽 0:2 0:3

狗會貓叫主勝1.97 平半1.84 開善堂?

頭先睇左尾盤 買主
無話中緊 閪左咪撚jer 鳩我

你啱啱又話主？

買左 齊羊

轉左盤 客好重飛
驚驚地 呢場skip算
買個半膽0:2 0:3算
等陣跑馬

1.73買唔落手祝贏啦唯有

高水主買得過
低水博唔過

十字死光買藍十字都死光光

冇屌 只係叫佢上嚟嗲姐

5萬波膽？

信盤王唔驚

搞咩

紅十字

唔買盤啦 唔識睇呢場

其實佢有咩參考價值 5成中同唔中 搵個阿婆買都係咁

半和

講完

琴晚撿多少

2.5大
重心

你買返澳假料先啦
琴晚又話出

一棍國米

有幾重

十字

藍十字 輸都抵

盤王

2邊都大船

咁多十字死光

唔係平手盤輸硬

十字讓一球信唔過

好波 我生命注推完聖保之後唔敢推多獲艾拉 淨係用左尾數買

主100%

尾場梗係窿對窿

紅 十字

對左 奶野

直屌左+1 輸半比狗屌 盤王100%

兩邊都大船

主入末

兩邊都鐵達尼
呢場可能和

半大未死

有冇link?

一人半格

和波大家開心

0:1

Jumped

01 有冇炸

快撚到

halo

就試下係咪咁閪黑

一開app就jumped

雖然買左上盤
但又秒Goal好撚驚

屌你 超人一上場就放必殺

十字手足唔好GEL住 我訓左身

炸未

輕鬆

咁都有得唔中？

尼卡入會炸

客易到仲要高水

冇炸

上親黎都見你得3句
主/客入未
3串1/4串1 jumped
有冇人派？

02 03波蛋

秒goal=

怕閪咩 一陣就1-1

波都開埋

琴晚全對家

佢bot黎

呢球負碌

仲有cup未

轉頭世界波

火影撚屌

一場12m missed 一場全格比人追和

主cup未

有即場一定大棍屌落冇柒

個goal叫到

買左客盤同半客咁快就入 gel

主cup pls

睇好主定客

呢排戰績如何？

打卡沙🤭
出嚟搞笑

啱啱中咗一場 呢場又輸返

半場0:3唔好煩啦 比我中下30倍波膽

秒入=細波

見到佢成功乞錢

真 半場開埋大 齊開心

唉

我

易到（開定）

法乙咁撚多場剩係一隊大波正仆街一係全大一係全細啦仆街

1.

l m

我剛買左古里高，比人反cup
呢場買左尼卡沙＋1

唉，又死鳩埋

你啱啱唔係話買主要驗腦？

開左波你先講

又gel 死

佢咪以身作則囉，但咁撚遲講

半大穩了

應該半場0:1完

諗咗好耐客定半大好 最後買咗客希望藍十字唔好撚我

今場似0,1入球

藍十字後防派架
等1:1啦下盤手腳

無眼睇 買半大最怕秒goal 仲要係紅十字

屌 又無即場 想補飛都唔得，怕撚左隊十字

半大又死

半一下盤比狗賭

屌 唔係開中風賠率呀

中先再講啦

中風！

有冇link時間快d 睇近個條差一分鐘

10分鐘gel

0:2

上盤又比狗賭 下盤又比狗賭

足球比狗賭

收半格又屌 輸半又屌

屌佢老味反手可恥

咩話 古里鳩聯又比人反cup?

Gel

半客先gel 客盤等食

屌 原來同路，可以諗下場了

法國ching 場場都嗌杯未

半場開三粒啦

已經連續第四場要嗌

開夠4粒

火影真係場場都要杯

ok

墨假

下半場反cup 2:1

練緊心

又柏斯？

半場0:3
下半場4:3

80蚊當食少餐lunch

墨假真係好撚興平場追和
好撚驚

等賭馬算

半場

半大收皮 紅十字又玩嘢

客吸緊飛
主反cup
殺曬

晚餐都冇得食

主能夠

屙個屎先

返嚟再睇吓cup未

半大未 咪撚秒GOAL撚半大 OK?

4567

日賭夜賭 痴撚線

上面gel到上天

同樣既事經歷太多... 秒GOAL都要叫到上天先半大到的

兩隊啲進攻睇到頭痛

通常下半場一開波秒1:1 到FT 1:1

兩分鐘一球
九十分鐘幾多球？

平半一定要主 但轉盤要客估半格

3

3
主cup

叫到都好 成日都秒goal無半大 由其墨假

午餐食咩好有冇推介

撚半大啦

飲茶

食屎啦

M記執二手薯條

秒goal半細定律

去KFC執薯格食

02

難啲

當我無講過

0:3未

半場開埋全大 比我 03比Free兄

紅十字咁正氣 世界變

2中2入 盤王有冇咁撚廢

好 半場開比你

漢堡劇本

終於中到次半大

客易到

半大 GOALLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLL

琴晚漢堡你地夠話正氣啦

藍十字

十字死光!!!! 1.5/2的關雲長巴都準備中

超人俾次機會

無人跟我？邊Q個負皮我？

十字十字我愛你

再見大家

比多幾粒大家開心

超高水上盤

琴晚啲閪波輸剄仆街 依家先汁番1/8

點解你個火影，場場都輸，係咪打假

準備收錢

半場比多粒

火影做乜唔跟我

入多粒再吸多D飛

主隊盤王

買左半大全大客-1

漢堡劇本 好似係

咁你咪輸

-1gogogo

半場0:3先再講依句

Gun左 不過買得1/1.5
但係都中
In 關二哥 we trust

半場1:2
全場3:

搭沉大家船

客快手456啦

有人派先上水

挽留

唔叫啦喉嚨痛場場都叫

半大！

下盤師唔洗訓

條過關低水上盤
不過好過無

PayMe 借1000 all in 馬仔頭場3號位置啦

躝啦on99

冇錢還 不借
做職乞算

尼卡沙垃撚圾

@大哥

2021啦

牠要看門口

發覺藍水晶同漢堡買大=嬴錢

全大比多幾粒大家開心

客gel

攪掂

奧厄都追和漢堡，尼卡沙都得

陣間想懶獨特 要墨勝了

全大未死

尼卡沙比d力喇

盤王中龍就唔入 十字2中2入 你老母

盤王比d力喇

準備半2全2通殺

有波就會見倒你

比漢堡拜淫撚到一頸血

半埸0:3/1:3 先得唔得

43分有一球

墨超正式改名半大聯

保護波po手腳

FS巴要咩

條友係場場都出定淨係出澳假

盤王值錢位就係 輸都交戲比你 等你下場再買

條友信唔信得過？

我今日唔玩波
玩馬

你買佢對家囉

封盤 03準備

0:2都有9.25 唔錯

581

大家都係6射2中

600

波重傷
馬算

今次跟實了

漢堡翻版得唔得

騎師王潘狗？？

客隊下半快手入多2粒

R1 1234算

R1

Gradually believe in dragons

龍之英？

堅料？

有型有款

角米！！！

（-5）

R1 友盈有款

R1 1239

仆街R1有隻全中 要買了

今日跟實你算

R1 一路順風

大波未死

2021仲...

尼卡沙上呀

漢堡翻版 追翻球先啦

尼卡沙下呀

仲叫緊

18764626

0:3未 買下盤班友叫到好嘈

Slam

又半2全2

琴日連針 買定先 一陣見

應該有第三球

2 > 9, 12

十字快入多粒收工啦

1-2比個假希望黎都好啦

希望中

尼卡贏盤52100

入波呀

追和未

半二全二

跟機
尼卡沙和到派一個500

Ok

紅十字唔紅 冇12m 冇反cup 叫咩撚野墨假

lm

入球先啦 尼卡沙

on9仔

比球假希望來睇下先

馬會重心勁中

有

快入啦

11

藍十字保險，穩穩陣陣

買上盤 穩如狗

戰神卡未呀

又贏

我買左下盤

入未呀

Me 了

03

搞點

藍十字坐穩榜首

第9 贏左變第1

半大全大客-1

var

var checking

又var

全大重中 中國

Boom

Var in
Goaled

炸

咁都炸

bomb

炸完？
__ __ __

廿分鐘同我搞撚掂佢

bomb

Var 真係on9

主隊盤王?

屌

有無人tg有馬仔跑完賽果嘅爐？

唔係中波先咩

明月P

i need fake hope

輸盤王

點解炸 屌

屌，老泥

尼卡沙藍十字快入波

呢個？

馬會良心企業

主隊門前空龍補射都可以射返比個龍笑死人

唔反馬會了

炸你老母咩

做戲啫

屌你老母 咁都炸

屌 VAR 搞我輸咗好多錢

對！之前del 左揾唔返！

Love you

墨狗經典利昂一場炸4粒

輸左3千

細波

主隊追和扮尼卡沙叫

等第三球等咁耐

劇本呢？？！

屌 空龍唔入

點解唔直接睇馬會結果

你禁所有賽果咪快d

入球單未

屌咁都炸

尼卡沙一球都唔俾入咁撚慘

半2全2 癲

上盤2球岩岩好 咁都開得出

唉 feel到有絕殺要嘔番半格出黎

琴日好多

屌佢老母客隊都做戲，又門前唔入，個2.5b就黎叫到完場

屌唔係呀嘛又2全2

邊隊

明做細波

十字 扭埋個龍 空龍射出

尼卡沙係唔係可以降返 墨月

半2全2 祝你兩隊空難 屌那星

好撚辛苦 成日比var搞死

我就食到半大爽撚夠了

怕半大太搏食唔到全大果D

咁都冇

無角既屌

快入波

主客各空龍一次唔入 加求證炸一球
三方力造細波

12m

ccccccc

盤王仆街死

停角半小時

收哂半一ok?

認同

12m無 紅牌無 靜到

88 1-2 90+ 12m 2-2

9c 101100

gchi

貓叫快轉盤

藍十字 食唔到全格cut保險呀

有咩慘得過買全大開半大
仲要炸我一粒開細

唔轉喇

一定會轉！

777

唔識賭了 依幾日買啲波
全部俾VAR炸到贏變輸

88888

有 就係兩邊空龍都唔入

我一日比佢炸4粒

999

10c goalllll

7中1粒都冇

Goallllll

完場

貓叫呢場贏唔贏到兩球？

正 十字又門前唔入

禁屌唔入

護空門

有半大5買買全大

死傻4

屌你老母 var

十字搞掂

var殺死了大球

貓叫有機會入幾粒

半2全2可恥

快艇唔入 輸埋佢啦

on撚9 幾球空龍唔入

10.5b

2.25 要收屍

屌你老母

入球單巴打

比你地呃到

半2全2 細波奇蹟收錢

路

R2 1 2 7

100%食屎

抵死 艇

24勿念

黃龍 心聲 P$10

墨假硬係無咁正氣，總有樣野撚9賭仔

仲未有陣容屌你個嘴

兩隊空難啦

嘩心聲贏埋

2點買咩

角大黨上水

下場又唔開即場

心聲中

老虎

墨勝中風倍率 sure win

頭場有幾間外圍無開盤既？

勝利岀嘥波垃圾kruse

勝利有撚排先反到底
作客唔係諗住做到野呀？

今時今日既勝利 成日做受讓
不復當日既霸氣

冇即場 賭角會唔會有小小唔抵賭

好過墨假柏丘卡波都未撚入場
主場作客狗會都死開讓平半

角大

勝利贏切J

未撚入過波*

唔轉盤都有唔轉盤嘅道理
陣間好似藍十字咁..

湯馬士都冇埋 瘋狂追獅貓

獅吼盤

藍十字最後都轉咗

平半盤狗會好少開得出2.1以上

平半轉半一落飛

狗會轉左咪蝕水

所以呢場死都唔轉

入球大落左咁多

個荷洛斯 4場4入球2助攻 好勁

墨？

即係主啦

chow同我入爆勝利

獅子吼半大

yes
所以呢場好放心貓叫

下盤C有咩心水

好，有緣見倒，跟你

半大 全客

哇 多謝提水!

下。。。。。

做乜要客

因為勝利會勝利

佢澳職勁中

你都唔齊心
搞分化想人輸
黑心

引戰

留名勁叫反CUP

事不過三
到客贏盤了

又懶獨特

冇即場真係唔撚賭
尋日頭場冇即場 11.5 中位數
半3直頭飛都冇得補
叫又冇得叫

唔轉盤就chow了

勝利都有人要
半場又叫失敗

笑東

咪就係
成班唔齊心
叫人買勝利想人輸錢

馬會又168

1.68中風喵叫

夠鐘1.68中風未

1.68點買

轉盤咪中風

狗會mon post lan

客和

唉又中風賠率
Chow頂住

2.5/3b

1.68買你老母等今晚算

尋日貼完飛對加入先
你地識做啦

今晚場場1.68

角細咪算囉...

跟

一定支持了

10.5 11.5b 少注

1.68好過冇啦
粗粗地食左先

心靈勝利 唔買

啲馬爆到

屌，冇即場

8隻買5隻都死左

叻仔，節省金錢

買角大睇波算

獅貓禁屌

tvb買完唔播 吹咩

貓叫爭d一個反擊搞掂

角細半價讓出...

揀冷馬就跑第四

獅吼上呀

2C -9 -10

-13

2min 2c 角細又針硬

努力d買波算
次次馬仔都慘敗

真 齊叫角細算

貓叫撳屌

買唔切半大

角細取消關注

比角

角大gogogo

六分鐘3角 90分鐘？？？

40

3C

45c

無買到

勝利d波真係好撚尷尬

喂禁屌要入球先啦 獅王

刷角

半大24

1:0

1-0

Chow1:0

貓叫1-0 goal

主-1上

搞撚掂啦

halls又入

Jump

個龍門都有啲屎

-1

啱啱開波先救左球咋

個龍都幾廢

咁都變唔到角 廢龍

1.68中乜撚嘢風
中硬就真

荷b仔真係好勁

買客又可以驗腦

大波easy
全格ok?

咪gel

咁快入波 叫都唔洗叫

Cup未勝利
劇本寄到未

86 1-1 88 12m 1-2

主易到

有角未？

又係你

快入波開大 我買馬

起碼半主搞掂先

半大唔買又中

好彩心靈

做咩鳩

你買了？

半大Gel

獅王開埋半大佢啦

排緊隊驗腦
咪打尖

2-0

半大

我都係😄

取消關注

半大goal

角大腳震了

易撚到..

半大角大
準備全收

世界波

半大只需

買客做乜撚 屌戇鳩 我要去驗腦

有少少本跑馬了

好靚

半大派錢

-1輕鬆

勝利on99 好彩只係虛擬投注

半大真係易到

事前，同我456佢

墨爾本輸球

個龍廢柒到

果然買親澳假都係輸

加油

醒呀 我都係

獅 大炒

話左 買勝利班人究竟咩心態

2.5/3 真係咁易

琴日半大又唔見咁輕鬆 臭雞

主易撚到

半大俾多球啦屌你老木

全靠火影撚者 又執半主

以為會有假波

靚到

係麥當勞

派？

半場比多球

下盤玩左十幾分鐘就完左

貓叫洗唔洗場場贏呀

大波細角啦咁

半大易撚到

場波估唔到得15分鐘睇

角細有返希望

15分鐘2球
90分鐘？球

上盤十幾分鐘就收錢

有冇人派少少
俾錢我去驗腦

貓叫仲喪攻緊

貓叫有冇咁勁

今次真係由頭gel到落腳指尾

咩app

角大玩完

冇角了

墨仔都有老母....

一隊今季太勁
一隊今季食哂屎

讓平半

獅王

乜撚野17分鐘30

3:0

30

CLS

有無龍門架？

角細黨又贏

半場主其他？

戇撚鳩

Cls

屌 取消關注 尋晚叫到而家